有冇人掛住谷德昭勁

以前成日睇佢各國美女J圖po
但好似上年開始佢就唔見左

佢谷得太勁
一野放晒啲J圖
而家無貨

好似比cctoy屈做藍絲，之後就唔見左了

如果會因為比人屈藍而引退
應該手足黎

娛樂台健康咗好多

我唔係好覺有幾健康

咁證明你內心仲係好唔健康

谷sir